[英國撚]讀過A level/IAL/GCE 嘅入一入嚟

如題，大家分享下點樣讀書，順便說下班ASSO仔讀A level有咩好處？

留名

點考呀 science科有lab tests 你話中文數學就考得姐 仲要有人無讀過m1,2 你叫人去考alevel 咪害人啦

Science 可以written paper ga, 無讀M1/2可以死讀本書或者簡兩科Science 囉

英國al唔係香港al

係香港考IAL
覺得maths唔難

咪講緊英國AL 囉，香港AL一早冇左啦，依家係香港考嘅叫IAL , 係英國AL 嚟，專比國際學生考嘅，實驗卷係written papers 嚟

佢好似唔知香港係考IAL

順便問一問，如果沒bio，chem底既人想自修可以點做，我想讀個second degree，我想take phy chem bio fmath 4科去 apply。

when I got 5* and some of my friends got 5 in core maths in dse, some of them did not take M1/2, all A* in IAL core maths

second degree? undergrad or postgraduates?

btw, why aren't you taking core maths?

how about further math?

Undergrad

some A and some A*

we are having some 4 and some 5 in DSE M1/2

what subject you want to apply?

買revision guide, 買exam board出嘅textbook, 做哂所有past paper, 背mark scheme
如果做哂咁多野你都攞唔到A/A* 嘅話, 就可以收皮

lol

去英國讀一年fast track alevel是咪反智？
利申18dse jj

有諗過，可能唔take bio 變 core maths ，雖然bio唔係admission required 但係我諗我讀定先到時（如果）入到去讀會冇咁大壓力。

咪聽人講maths做幾份pp 就A
Core maths 可能得

但fp1,fp2,s1 呢啲唔係想像中咁簡單
巴打選科要諗清楚

同埋physics, bio都難架巴打
我澳門巴打黎澳門學生考bio 拎a既人數整個澳門唔多於10個人

Thx, 可唔可講埋邊到有得買revision guide, textbook 我覺得pdf就夠所以就唔買。

呢層就唔知，因為係學校幫我地買。你可以google下個exam board

S1 都簡單嘅，不過S3 就難，FP1 比FP2, 3 簡單，我個人覺得最難係FP2
利申，FP3 滿分

did you take undergrad statistics before? what about linear algebra?

Hong Kong has some tutorial centers offering the service?
是咪反智>>>>>yes

正常啊，最派grade 都係maths , fmaths, physics and chemistry

revision guide 3聯大眾商務都有

Yes, 大學讀過，所以唔係好驚，反而core maths就要準備多d，因為好多唔記得哂。

okay, you can go

textbook 呢？

find me

咁revision guide 入面有冇答案？ 我洗唔洗另外買一本答案詳解？

唔洗 revision guide 係好似雞精咁，淨係每頁下面有幾條問題

OK, 但齋睇唔做會唔會唔夠入腦，有冇題目做下，好似作業咁？

入腦唔一定要做問題姐 寫notes都得
個人覺得past paper好夠，因為啲問題成日都差唔多

IAL Bio marking scheme 全部一撚樣

我係覆緊佢話冇讀過m1/2會考唔掂

真？

唔一定嘅，一年讀曬就好撚chur

你睇下unit 6 最尾嗰條同埋paper 2 mutation d題目就知咩事

我bio 87嚟